有無人接受唔到份工係忙

一日返9個鐘只接受到做3-4個鐘野